同屋企人傾到死亡嘅話題忽然好驚，點先可以緩和自己的心情？

雖然成日比佢地罵，但係祖父母果輩都年事已高，其實唔係幾想佢地走，小弟係咪痴咗線啦？

老死係必然發生嘅事實，睇開d